仲有幾多香港人係未飲過東江水

講真，開過水喉煲過水出過街食飯飲嘢嘅都冇資格再屌大陸人係蝗
因為你都有飲蝗水食蝗屎呀！！！

如果香港人真係就咁飲東江水 死左十世

sor 我每日行去10km 去萬宜水庫拎水

香港明明有水塘
你溝d 東江水黎又話我飲過

我返工就飲蒸餾水
返屋企就礦泉水
東江水用黎沖廁咋
(香港部分地區用淡水沖廁）

樓上全部有資格建國

空氣中存有大量水份，只要多加利用就可以被身邊吸收 根唔唔需要飲咩水

好似吸濕大笨象

劉江華，之前有個訪問佢好似只似個隻Fuji樽裝水，好貴個隻

咁香港岩晒佢，熱又濕熱，凍又濕凍

屌你老母
香港人有得揀咩

係，全天候有水吸

我飲開水庫水, 樓豬原來飲開東江屎水?

飲開樽裝水
水喉水點煲都有怪味
可能就係樓主日日飲個啲屎水味

我自己買氫氣同氧氣返屋企點火花自製水黎飲

唔係話之前有啲強國人去游水咩

食完美國牛排就變美國人?

飲開日本礦泉水
從來唔煲水飲

點分辨啲雨水、水氣係咪嚟自大陸

水係地球既

咁可能真係要起個野鎖住大陸

仲有幾多香港人企硬唔飲喜茶？🤪

含撚啦屌你老母

香港啊嬸黎